我係巴打，跪求巴絲幫下手

我好想送一份驚喜嘅禮物畀我女朋友...

希望有巴絲認真幫忙答下我，尤其係絲打，我真係唔知道送乜好。

求救pls

跪求除左性玩具之外既禮物，感謝

可唔可以推介精品店而唔係歡樂今宵、Porntonighthk、18DSC呢D成人情趣用品店?真心跪求

女仔中意收到咩類型既聖誕禮物?好想知道 頭爆了

自己diy嘅送乜鳩佢都冧啦

DIY過D精品，條女轉頭又話唔實用

三哥果D做乜
屌，創意台咩

咁正經，搞到好似做緊學術問卷咁

好hea問架，只係我覺得唔同age會有bias

屌，創意台咩

李生

屌你自己女朋友鍾意咩都唔知仲走上嚟問班A0毒撚

有錢你咪送層樓比佢囉，無錢你送乜都好過兩個月都會變垃圾架啦，求其sex toy玩下咪算又要喺度懶浪漫

嘥鳩曬大家啲時間

食碗譚仔咪算

三哥你好

懶肉

lm

送佳佳